又有人出招呃dse考生

佢地會叫你做問卷，話咩大學做project，留低電話，問你會唔會想番下工嗰啲，話咩做dse大使，做下輔導工作，勤力就可以揾到錢，我覺得怪怪地，dse未完晒，就幫定下一年dse做輔導，問下個社工朋友，佢話其實哩啲人實質係想sell人報佢地啲課程
哩啲人會癲到入學校揾人做問卷
大家小心啲

old news is so

樓豬坐左幾耐？

唔明

唔識串

火星人

每年都有post屌鳩d課程 然後每年都有一班dse考生走去報個d濕鳩課程

我第一次遇到，之次冇乜留意，sorry

之前冇乜留意

份工係傳銷 呃人報課程 幾年前一個課程個價係萬5 總部係太子 總之有人叫你報課程你打死都唔好報 大家如果有朋友報左就當識少個

指南針大學

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎